買花去氹番女朋友

有無用

有 如果佢仲愛你的話

嘥錢嘥時間

有

叫分手 無希望對我

要睇乜事

求覆合 原諒呢

復

咁大件事，未必可以簡單搞掂
要投其所好
佢依家有冇應你先
同埋因爲咩事分手？

搵佢佢會應我
但佢就不停話 完 無機會 唔再信我

之前既所有野積埋積埋 佢覺得我無好好欣賞過佢一直 又無努力過

咁你努力做d成績比佢睇啦
同埋你都要話比佢知你做緊
唔好迫佢復合，要keep住搵佢
到佢覺得你真係唔同左
送埋花就可以一齊返啦

好似係咁

知道

有用
岩岩先買完花

結果？